和理非多人過勇武控制曬言論 唔好理和理非全部勇武即刻出淘大

有無留意對家而家每日都有行動而我地？星期六搞個似樣既行動都無次次對家一出黎就話冷處理搞到對家d氣勢愈來愈勁，我地就咩士氣都無唔好再講咩怕比人打，全部勇武手足而家即刻去九龍灣一齊打死班廢老藍絲

全力支持勇武

屌你老母

聽日見！

即刻出去

不推文回覆
邊個推就block 輕鬆捉分化

和理非你自己廢唔好叫其他人都陪你廢落去

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

係咪就係你？

而家仲入？後生就搜身
有gear 話唔定俾人拉

出唔出 自己諗
使撚你阻止/叫咩

靠咩可以取代晒所有人點諗

因為你人少d狗咪可以亂黎如果我地而家成千人過去咪可以反攻囉

超過20架豬籠車，各路手足先行決定啦
廢撚事同你講咁撚多

出面已經一大堆狗準備好哂 你覺得真係可以咁短時間有過千人會去

咁d人唔出黎咪代表佢可能唔認同踩場呢個方法囉 唔係話要人人地就要出

所以我咪話和理非係大多數你平時唱歌唔緊要，但唔好叫人唔好出

今日比人拉就on9 聽日比人拉就手足 大台好撚明顯wo

勇武派唔好睇連登
晒鳩氣

我真係唔撚明點解唔去反包圍 咩俾狗捉
你出親街都俾狗捉嫁啦 依家俾人踩到上心口啊

拉曬lu 應該多到幾十架車先載得走

我地夠人多根本就唔洗驚根本就係差你一個

留力915

佢而家見後生就鳩拉
叫勇武去送頭？

建議去淘大反包圍，IFC翻版，但今次要小心狗

同埋唔洗gear 班狗唔會放tg
依家係爛仔交

仲講過千人？我地過十萬人都未成功反攻過一次呀

食屎啦，商場入便打條撚，閂門落閘一網打盡有你份

下下都話送頭你915出去就唔送頭？係差在你夠唔夠膽出姐

放tg同埋藍屍攬炒，不過我哋有裝

正確 依家班狗控制唔到場面 根本分唔到邊一邊係藍絲

以為好似打機咁
一㩒制就有一大班人出嚟

中環愛丁堡
天水圍

公說公有理 婆說婆有理 不過屌和你非有分化之嫌 亦都冇需要

出去幫拖啦

你有無睇過新城市我地點贏？夠勇夠多人根本唔怕

good afternoon sir

獨立思考好重要

唔會阻人去但萬事小心

呢個時候先最需要和理非幫手，掩護勇武，等差佬分唔到邊d係勇武

連儂唔一定要牆！支持痴下dab banner 燈柱 中資公司門口 總之周圍痴！！！咁樣人地就唔會咁易清得晒！

Never forgive Never forget

又想叫人去送死？不了
請善用不推文回覆

自己組小組做野 唔使理其他人點講

機會黎啦， 搵鬼入去搞事啦

唔該着返件愛國衫

無屌只係講事實，和理非係人多咁和理非言論佔據連登有咩出奇？咁係咪就可以不停叫人唔好出阻住勇武做野？

咁915就唔會送頭？咁又叫人出？

出去冇問題 但手足記住要醒目

新城市果時黑警策略同而家好唔同啦

On9，聽日先係我地既戰場，點解要花氣力去理淘大班藍屍？

佢地鳩叫完就會散水架啦，每次都係45分鐘後就收錢走人。你叫班手足過去送頭？on9有冇腦？

嗰日已經齊人
今日人地擺哂陣仲去同佢硬碰硬
如果你有飛機大炮衝過去其實冇咩問題 但係我地本身裝備就唔夠狗打
最重要係 狗可以打你冇後果 你打狗你就犯法

用下腦先啦
今日現場popo+老黑+藍絲、勇武去打近戰冇意思
就算叫到精英班勇武出手、現場都唔方便走
仲有我地一向有個大問題就係冇做遠攻hit&run 、一味守
一味叫人出都唔該冷靜用個腦plan定先

而家先出嚟做嘢有咩意思? 人哋人多勢眾 勇武出嚟又唔係一齊出 只會好似落餃子咁一個一個俾人圍毆完再俾狗拉 你係咪想咁? 勇武去曬淘大 咁愛丁堡天水圍呢??? 唔好咁衝動啦 之後大把嘢比勇武做 唔好分散戰力 只會出師未捷身先死啊屌

今日交比樓主 我留力聽日

我唔會叫你地唔好去，總之唔割蓆
利申：和理非

愛丁堡天水圍要咁多勇武托咩

喂而家俾狗反對通知書 佢哋可以盡情打盡情拉 係咪越多越好

冇錯一開始就唔應該去同班藍硬碰，但開左波有手足被打，大量自己友被捕，到呢個地步就冇得止蝕，已經玩大左，唔還拖對面就會覺得今日贏哂，下次對面會有更多人出黎，繼續打壓我地

咪撚咁on9啦
事實係個個想唱歌贏
藍絲會比你唱歌感化
真係笑左

聽日呢?

ON9
你去過前線未?

咁你去左九龍灣未？今日九龍灣狗既人數少過之前幾撚多

20架車啵

你腦無事嗎?

下荃灣出埋水炮都未驚啦

你都戇鳩嘅。
又想玩Condom模式？No啦

藍屍知道做乜都有警察保護，然後特登搞事，等你還手 咁就等你畀人拉，係明玩我地，大家明唔明？

記唔記得「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

記得的話，點解今日淘大會有咁多手足被拉、被藍屍欺凌？

取易不取難

有咩促使你見到對面齊哂馬都要call人去打柒班仆街？
咁鐘意硬碰硬嘅？ 定你覺得可以硬過有黑警加持嘅藍衫仆街？
你有幾可見到我哋主場嗰陣人哋仲會call人踩場咁撚蠢？

又唔係人多啊?
荃灣水炮車有幸見過

點解冇個似樣d嘅行動？
一日4個地方叫要人識分身架？
到撚到都叫要人要人，今日搞活動嗰d人要教下佢地
1: 和理飛
2: 天水圍遊行
3: 愛丁堡中學生集會
4: 淘大唱歌

請問係咪保證次次全港幾百萬人出動？

到天水圍唔夠人，又話人地係condom
到愛丁堡冇乜人，又話個個當中學生係condom
到淘大手足畀人打，又話冇人，要人幫拖

請問大家，可以分幾多個角色去每一場？
仲要 今日反而一早講好嘅和理飛，係冇人講冇人去

琴日個個行山，攰到high high ，聽日9.15又要行，好多人都要休息，好多和理非都係中年同上班族，已

到四個地方都好少人咁，之後大家覺得氣餒，又話個運動散。。做乜鳩啫

大家要諗個方法，一日只搞一至兩個地方已經好夠

所以一定要冇狗先c了
有狗就唔理等個商場做唔到生意
留力先可以長期同佢鬥
一個都不能少

請君入甕，入者on9

勇武就圍魏救趙

好撚憎班人呀屌 次次比人恰到止心口話走走走

和勇武唔好犧牲 on9啦

係全部香港人出去呀屌

點樣冇行動，上星期日咪有美領遊行
聽日又有行街

IFC嗰日班人，係中國落黎返工，班精英會同你動粗？畀人拉左份工冇咗仲要即刻返去

今日淘大班師拉呀叔，坐監都未撚驚過。。

明唔明個分別呀？

勇你老母呀 仆街 出去既係香港人

分乜撚勇武呀